入嚟排下今季英超最佳本土同外援11人

樸比
基爾獲加 達高斯基 馬古尼 戴夫
積克確克 利華摩亞 舒爾維
韋費特沙夏 占美華迪 史達寧

迪基亞
華倫西亞 艾斯派古達 奧達文迪 馬蘇亞古
迪布尼 費南甸奴 大衛施華
利萊辛尼 羅拔圖費明奴 沙拿

250射走幾多必入球啊？你見入廿幾球真係好撚勁？

不過入到廿幾都算英人中唔錯

Diving claim呢？

kante

Livermore

Zaha撚係本土

奧達文迪

Lingard？

華西

拳王阿里呢？

馬古尼係邊個

ching sick ball

Depth

樓主盲反熱

咪咁苛刻啦
咁計沙拿都係垃圾

請問係咩

華西奧達文迪

google下啦問問問

象牙

科特迪瓦

kane ?

對唔住囉點知你惡過隻狗架姐

de gea
walker burnley jan jelly
nosleep kante dembele
salah kane firmino